抑鬱到入咗黑洞

點爬都出唔到去

呢個post 都會入黑洞

same here

我唔會俾你變黑洞架

同人傾下會唔會好D

好似對所有野都提唔起勁

同人講嘅力都冇

可以的話唔好比自己獨處
一諗唔開真係出事都冇人知
有人陪住點都會好啲

當你唔使返工,抑鬱都會隨之然消失

我好辛苦，好想死
意識到自己越黎越大鑊，去睇醫生
但醫生又話我唔算嚴重
我已經人都唔想見，又對人失去晒信任
好多好多野加埋
講極醫生都唔理解，好似係唔想去理解咁

收工連見人嘅動力都冇
狗衝翻去攤

養我

再見

I know that feel

我而家連藥都唔想食
食完都係咁，食黎做乜

政府會養

我唔知道自己有冇抑鬱症狀
但成日都好唔開心 日日都諗自殺 一係就想像自己發生交通意外死左
有時就會有一段時間會心情好好 但過一排又打回原形
曾經試過寫遺書 但後尾都冇了結自己
我真的累了......

唔好比借口自己啦
你上得黎求救即係你想人幫你
咁又何必不斷搵藉口拒絕人呢

Same

有冇搵熟嘅朋友傾訴，五好一直收埋自己

試過同一個中學朋友傾訴
我地已經識左好耐 而且好fd 有講過自殺同遺書
佢都有鼓勵我 叫我向前看 唔好咁傻 不過我始終冇辦法停止負面情緒同思想
我好辛苦

一齊啊

攬住我

而家有人陪你傾計會唔會感覺好啲

唔好匿埋 自己喊

係咁傾係咁傾傾到攰
同人出去出到攰

我已經同人講到無人會再理我
所以慢慢都唔想再講
唉點解我要有情緒病

瞓下啦，瞓覺最開心架

約個朋友見面啦，就算五講野，有人陪都會好啲

唔想見人，好似無哂同人溝通既技能咁

btw個唔字好難打咩？

多謝你提醒，我會留意😂
你平時反工點同人溝通？

之前無野架，最近好似零溝通咁
我會連野都唔想講
比起以前我真係講少左好多好多野

同小妹傾下
小妹都有少少

如果反工去到同事零溝通嘅地步
我唸你應該都好唔中意你嘅工作
你會唔會考慮下轉換新環境，可能對你會有幫助

渣

A09!!!

我覺得講左同唔講 對我黎講冇改變過
我個腦冇辦法釋懷 跳唔出個負面思想
對住朋友就係咁笑 其實只不過係我的面具 但並唔知道面具底下的我
日日都諗住死亡 我諗我有召一日真係會了結自己

真

我想睇

我都想睇，負面情緒太大

默默的看完，你文筆很好

Same here too 灰到爆

幾歲開始有？

寫了出來，發泄
對你情況應該會變好啲
文字令其他人更加容易理解你

入u揀錯科，讀撚死

咁姐係入u之後先有？
讀中學嗰陣冇？

讀中學好開心，個老師話中六開始冇見過我笑咁濟

咁好大機會學業搞到你咁
應該循啲個方向去諗

出黎做野都冇動力，唔明點解人為錢要一生去追尋

聽日又要返工

叫左你

屌你地兩個老母

岩 屌我老母
唔好屌我

不考子

咁試下搵有興趣嘅工 可以唔為錢 為意義

香港地講興趣

可以宏觀地睇下自己做緊嘅野對公司 社會 世界有咩用途 如果搵唔到份工都係垃圾 搵啲有意義嘅事做仲好

我想為自己而活

咁你都搵到你嘅目標 搵到嘅就去做

搵唔一弓

唔好癲

？
你話事？

習慣失望和氣餒 有勇氣原來亦有罪

之前有depression試過個腦係咁loop唔開心既野 行路loop 做野loop 訓覺前loop 食藥都係斷下有返發
只可以話唔開心既環境唔跳出去一直都唔會好返

is

我有時候都會咁